Undefeated HK

香港終於有

問下有經驗既巴打
想買開店限定既udft x 猿人tee既話
個朝6點先去排隊有冇可能買到
定一定通宵排隊

呢件都要排 唔洗掛
不過終於開udfd專門店係開心
唔洗再去日本買

得呢三樣嘢？
(Tee jacket pant)

Walk in買都得 ？
都係...日本台灣都有 無理由香港無

仲有skateboard

有冇人知想買限定既話有冇需要通頂排隊

絕對要喇

佢d野咁平都開到去利園

見無乜人討論 以為無乜人知

IT代理啦下哇

肯定貴2-3成

有冇人知件jacket會定價幾多左右？

5對會唔會炒到痴線 ....雖然覺得隻色痳痳地

下對神鞋..？

件t 好似899

呢件899?
巴打邊到得知

希望唔好係it 搞喇，對面街間bape 已經成間垃圾
同希望定價合理

Ig d post都tag埋it

點會唔係佢

慘 即係定價貴服務西

一樣既野
日本買 = 4xx
香港買＝6xx

未開先收皮

件bape開幕tee真心麻麻
開個日比較想睇其件tee款
對kobe就算鳩數啦5對
就算唔係走後門都要早兩日排我估

巴打 覺得個朝先去排隊買唔買到開幕tee?

kobe要買夠錢抽
抽中免費送俾你
不過唔知要買夠幾錢呢

到時果5對內部食埋都無人知

今次it唔玩排

係利園開真係格格不入 果度全部high end brand

三期啊

Undefeated d tee made in china or Japan

Tee原價入要800幾? 炒價入大約幾多到 仲有另外三件item

平時係us 買undefeated 先4舊幾，香港買要8舊幾？

連埋mmj一齊開

D價真係on9 it明做大陸人生意

$1000

有冇人收到sms？

唔排咁點買？除咗衫仲有啲咩買？off-white?

冇

fb未有人放 應該仲未派彩

嚇死 以為唔中
唔該巴打

中！

唔中 好想要tee

我唔中
btw巴打中咩

唔中 有炒價未？

黑白tee

咩碼？

唔中

黑色M
白色自己要

黑m放？

放

派左😂但冇講中咩。

我諗你揀左個啲都中
唔會中一件 唔中一件咁搞笑既

中左hoodie x2
褲 x2
黑白tee各一 全部m

tg?

黑白中碼

收黑/橙tee m或L

有無人要細碼tee

有白色？tg?

tg me

4號對element係咪又要抽

粗略估計有50人排緊隊
大家擔唔擔心買唔到

有 黑tee shorts hoodie x 1 全部m
有意留tg

排到街尾

有啲意外入面啲衫幾平
普通undefeated款先299
平過日本買

其實今日排隊又唔係中籤既做mud9....

中籤都唔一定有貨

咁平喎
日本都要400零

入面有現貨既係咪淨係得undefeated D普通款tee？

諗緊好唔好買夠$1000

係呀
其實應該係IT賣唔出既貨黎
不過款唔算好差
有啲 logo tee咁 299算係咁啦

聽日去執下平野都好
依家都好少買到$299既tee

買夠一千有咩特別

可以抽Kobe